反共嚟講，楊潤雄真係數一數二

日本侵華，以致蔣公剿匪不力，禍亂華夏六十年

局長有啲料到

手足